\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[left=25mm, top=20mm, right=10mm, bottom=10mm, nohead, includefoot]{geometry}
\usepackage{xltabular}

\begin{document}
	\begin{xltabular}{\textwidth}{|X|X|X|X|X|X|X|X|X|X|}
		\hline
		Член команды & Коли\-чество коммитов & Коли\-чество мердж реквестов & Коли\-чество созданных тасков & Номера созданных тасков & Коли\-чество совершенных аппрувов / реджектов & Коли\-чество выполненных тасков & Номера выполненных тасков & Время эстимированное для разработки (все таски) & Реаль\-ное время, потраченное на разработку (все таски) \\
		\hline
		Глущен\-ко Мария & 20 & 7 & 2 & 18, 19 & 9 & 6 & 4, 5, 6, 10, 14, 19 & 80m & 70m \\
		\hline
		Горуш\-ко Андрей & 7 & 7 & 1 & 20 & 10 & 4 & 1, 2, 15, 17 & 45m & 30m \\
		\hline
		Дубин\-ский Роман & 16 & 7 & 16 & 1, 2, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17 & 12 & 3 & 9, 11, 22 & 40m & 35m \\
		\hline
		Заки\-руллин Даниил & 11 & 8 & 2 & 21, 22 & 6 & 7 & 7, 8, 12, 13, 16, 20, 21 & 85m & 75m \\
		\hline
	\end{xltabular}
	Общее количество тасков в проекте: 21

	Общее количество фича-веток в прокте: 20

	Общее количество мердж-реквестов в проекте: 29

	Количество мердж-реквестов в ветку testing: 1

	Количество мердж-реквестов в ветку master: 6

	Срок окончания майлстоуна версия 1 (реальный и эстимированный): 2019-09-20, 2019-09-20

	Срок окончания майлстоуна версия 2 (реальный и эстимированный): 2019-09-22, 2019-09-22

	Количество просроченных тасков для майлстоуна версия 1: 0

	Количество просроченных тасков для майлстоуна версия 2: 1

	Общее эстимированное время, которое было заложено на разработку: 250m

	Общее время, которое было реально потрачено на разработку: 210m
\end{document}
